[1Q題] 譚仔同三哥比邊間好食啲

答案保證高質

2間都唔好食

完全錯晒

好想食皮蛋

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有咁多間米線舖都要揀譚仔啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

三頁開估

好污糟㗎

譚仔因為譚仔同三哥冇得比

譚而無味

秒